/* 
  Localization.strings
  spectrum_tracker

  Created by Alex Chang on 2020/11/7.
  Copyright © 2020 JO. All rights reserved.
*/

"red" = "红色";
"orange" = "橙色";
"white" = "白色";
"grey" = "灰色";
"black" = "黑色";
"silver" = "银色";
"blue" = "蓝色";
"green" = "绿色";
"please enter first name" = "请输入名字";
"please enter last name" = "请输入姓氏";
"please enter email" = "请输入电子邮件";
"please enter password" = "请输入密码";
"password confirm does not match" = "密码确认不匹配";
"Weak cell phone signal is detected!" = "检测到手机信号弱!";
"Yes! internet is unavailable." = "检测到手机信号弱!";
"server connect error" = "检测到手机信号弱!";
"please enter verification code" = "请输入验证码";
"register success" = "注册成功";
"Upload Success" = "上传成功";
"Your device can't use camera." = "您的设备无法使用相机";
"Upload a Image" = "上载图片";
"Choose a filetype to upload..." = "选择要上传的文件类型...";
"Cancel" = "取消";
"Camera" = "相机";
"Phone Library" = "照片库";
"Options" = "选项";
"Please Select" = "请选择";
"Edit Vehicle Info" = "编辑资讯";
"Get There" = "到达那里";
"Can't get your location." = "无法获取您的位置.";
"Share Location" = "定位共享";
"Chatting" = "聊天室";
"Successfully invited to join chat" = "成功邀请加入聊天";
"invited you to the chat." = "邀请您加入聊天。";
"This Week" = "本星期";
"please select vehicle" = "请选择车辆";
"No trip. Change to another day." = "不行改天";
"speeding" = "超速";
"harshAcce" = "急加速";
"harshDece" = "harshDece";
"idling" = "停车未熄火";
"start" = "出发";
"geo" = "虚拟围墙";
"all route" = "所有路线";
"Unknown Address" = "未知地址";
"expiration date format is wrong. Use mmyy. For example, if expiration date is December 2030, use 1230" = "到期日期格式错误。使用mmyy。例如，如果到期日期是2030年12月，则使用1230";
"please enter tracker ID" = "请输入追踪器Id";
"please select Data Plan" = "请选择数据套餐";
"Congratulations!" = "恭喜!";
"Your device is activated." = "您的设备已激活.";
"Retry your credit card. If still not working, please contact us for assistance" = "重试您的信用卡。如果仍然无法使用，请与我们联系以获取帮助";
"failed to get user Id" = "未能获得用户ID";
"You have successfully updated credit card info" = "您已成功更新信用卡信息";
"update success" = "更新成功";
"please enter driver name" = "请输入司机的名字";
"please enter driver phone" = "请输入司机的手机号码";
"please enter vehicle name" = "请输入车辆名称";
"REMIND ME LATER" = "稍后提醒我";
"NO THANKS" = "不用了";
"RATE IT!" = "评分!";
"Rate Spectrum Tracker" = "评价 Spectrum Tracker";
"If you enjoy using Spectrum Tracker, please take a moment to rate it. Thanks for your support!" = "如果您喜欢使用Spectrum Tracker，请花一点时间对其进行评分。谢谢您的支持！";
"No Alarm. Change to another day." = "没有警报, 改天。";
"Success" = "成功";
"Fence Name" = "围墙名字";
"Circle" = "圈";
"Polygon" = "多边形";
"Draw geofence" = "画围墙";
"Save geofence" = "保存地理围栏";
"Successfully invited to join chat" = "成功邀请加入聊天";
"invited you to the chat" = "邀请您加入聊天";
"Invalid Email" = "无效的邮件地址";
"Please insert email for share" = "请输入电子邮件以分享";
"Please select users for unshare" = "请选择要取消共享的用户";
"Max Speed:" = "最快时速:";
"Update:" = "更新:";
"Last report" = "上次报告";
"Alert" = "报警";
"Hard Braking" = "急刹车";
"Voltage" = "电压";
"Yes" = "是";
"No" = "不";
"Distance" = "路程";
"Max Speed" = "最快时速";
"Total Fuel" = "油耗";
"Total Stops" = "停车";
"Rapid Accel" = "急加速";
"Hard Braking" = "急刹车";
"Speeding" = "超速";
"Idling" = "停车未熄火";
"Main Events" = "主要活动";
"Auto Renew" = "自动付费";
"No Auto Renew" = "不自动付费";
